<storage> 

    <feedback>
        <name>Александр Иванов</name>
        <text>Я купил свой первый классический автомобиль на этом сайте и остался очень доволен! Машина была в прекрасном состоянии и была доставлена мне очень быстро.</text>
    </feedback>

    <feedback>
        <name>Дмитрий Смирнов</name>
        <text>Я хотел купить автомобиль 60-х годов, и этот сайт предложил мне идеальный вариант. Я получил подробную историю автомобиля, и он соответствовал всем моим ожиданиям.</text>
    </feedback>

    <feedback>
        <name>Максим Петров</name>
        <text>Очень профессиональный сервис и обслуживание. Я был уверен, что покупаю автомобиль с проверенной историей и полностью соответствующий описанию на сайте.</text>
    </feedback>

    <feedback>
        <name>Сергей Кузнецов</name>
        <text>Этот сайт имеет широкий выбор классических автомобилей разных марок и моделей. Я нашел здесь свой мечтательный автомобиль и не могу перестать восхищаться им.</text>
    </feedback>

    <feedback>
        <name>Иван Соколов</name>
        <text>Я купил здесь свой первый раритетный автомобиль, и продавцы были очень полезны в процессе покупки и доставки. Они ответили на все мои вопросы и помогли мне сделать правильный выбор.</text>
    </feedback>

    <feedback>
        <name>Андрей Морозов</name>
        <text>Этот сайт предлагает высококлассные автомобили, и я очень доволен моей покупкой. Мой автомобиль был в превосходном состоянии, и я могу наслаждаться им каждый день.</text>
    </feedback>

    <feedback>
        <name>Кирилл Новиков</name>
        <text>Я был впечатлен широким выбором автомобилей на этом сайте, и у меня не было проблем с выбором и покупкой. Очень рекомендую этот сайт всем любителям классических автомобилей.</text>
    </feedback>

    <feedback>
        <name>Никита Козлов</name>
        <text>Я был очень доволен тем, как мой заказ был упакован и доставлен. Мой автомобиль был в прекрасном состоянии и соответствовал всем моим ожиданиям.</text>
    </feedback>

    <feedback>
        <name>Павел Васильев</name>
        <text>Купить автомобиль на этом сайте было очень просто и удобно. Я получил отличный сервис и качественный товар по разумной цене.</text>
    </feedback>

    <feedback>
        <name>Артём Федоров</name>
        <text>Я был очень удивлен, насколько просто было найти и купить автомобиль на этом сайте. Я получил высококачественный товар и отличный сервис, и я обязательно вернусь сюда за своим следующим автомобилем.</text>
    </feedback>
</storage>