<catalog>

    <item>
        <img>../catalog/data/img/ferrari-testarossa.jpg</img>
        <model>Ferrari Testarossa</model>
        <prise>22.500$</prise>
        <add>Ferrari Testarossa - это спортивный автомобиль, выпущенный компанией Ferrari в 1984 году. Он был создан на основе модели 512 BBi и получил новый двигатель V12 объемом 4,9 литра, который развивал мощность до 390 лошадиных сил. Автомобиль имел уникальный дизайн с высоко расположенными боковыми вентиляционными отверстиями, которые стали его фирменным стилем. В салоне были установлены комфортные кожаные сиденья и современная аудиосистема. Ferrari Testarossa достигала скорости до 290 км/ч и занимала особое место среди престижных автомобилей своего времени. Всего было выпущено 7 177 экземпляров этой модели до 1996 года, когда она была заменена на Ferrari 550 Maranello</add>
    </item>

    <item>
        <img>../catalog/data/img/lamborghini-miura.jpg</img>
        <model>Lamborghini Miura</model>
        <prise>21.000$</prise>
        <add>
        Lamborghini Miura - это суперкар, производившийся итальянской автомобильной компанией Lamborghini с 1966 по 1973 годы. Он был одним из первых серийных автомобилей с двигателем в центре, что давало ему уникальные характеристики и превосходную управляемость.

Miura был оснащен 12-цилиндровым двигателем мощностью 350 лошадиных сил, который мог разгонять автомобиль до 100 км/ч за 6,7 секунды и достигать максимальной скорости свыше 280 км/ч. Дизайнер автомобиля, Марчелло Гандини, создал агрессивную и сильно спортивную внешность, которая до сих пор восхищает многих автомобильных энтузиастов.</add>
    </item>

    <item>
        <img>../catalog/data/img/ford-gt40.jpg</img>
        <model>Ford GT40</model>
        <prise>19.600$</prise>
        <add>Ford GT40 - это высокопроизводительный автомобиль, созданный в 1960-х годах компанией Ford Motor Company с целью победить на 24-часовой гонке Ле-Ман во Франции. Автомобиль был разработан в ответ на неудачные попытки Ford купить Ferrari и выиграть Ле-Ман.

GT40 был построен на алюминиевом шасси, покрытом стекловолокном, и имел двигатель V8 мощностью до 485 лошадиных сил. Автомобиль имел высокую скорость и маневренность, что позволяло ему эффективно конкурировать с другими гоночными автомобилями того времени.</add>
    </item>

    <item>
        <img>../catalog/data/img/dodge-charger.jpg</img>
        <model>Dodge Charger</model>
        <prise>16.000$</prise>
        <add>Dodge Charger - это американский автомобиль, производимый компанией Dodge. Он был представлен в 1966 году и был изначально выпущен как автомобиль класса "мид-сайз", но позднее перешел в класс "полноразмерных" автомобилей. Dodge Charger имеет спортивный дизайн, с высокими боковыми стенками и широкими колесными арками. Он также оснащен широким спектром технологических функций, таких как система навигации, камеры заднего вида, система безопасности, мультимедийная система, аудиосистема и т.д.

Автомобиль пользуется популярностью среди автолюбителей, благодаря своей высокой производительности, мощным двигателям и спортивному дизайну.</add>
    </item>

    <item>
        <img>../catalog/data/img/lamborghini-countach.jpg</img>
        <model>Lamborghini Countach</model>
        <prise>25.700$</prise>
        <add>Lamborghini Countach - это легендарный суперкар, выпускавшийся компанией Lamborghini в период с 1974 по 1990 год. Машина была разработана в 1971 году и получила название, происходящее от итальянского выражения, означающего "выразительный восклицательный знак".

Countach был известен своей низкой крышей, острыми углами и причудливой внешностью. Машина оснащалась мощным двигателем V12, который позволял ей достигать скорости более 300 км/час. Кроме того, у машины были высокие технологии для своего времени, такие как карбоновые кузовные детали и электронная система управления двигателем.

Countach стал одним из символов 80-х годов и до сих пор остается культовой машиной. Всего было произведено 2042 автомобиля Countach различных модификаций.</add>
    </item>

    <item>
        <img>../catalog/data/img/dodge-plymouth.jpg</img>
        <model>Dodge Plymouth</model>
        <prise>18.800$</prise>
        <add>Dodge Plymouth - это не одна конкретная машина, а две разные линейки автомобилей, которые были выпущены американским производителем автомобилей Chrysler Corporation. Plymouth была создана в 1928 году как более доступная марка для семейных автомобилей, в то время как Dodge была позиционирована как более спортивная марка.

В разное время выпускались разные модели Dodge и Plymouth, такие как Dodge Challenger, Dodge Charger, Plymouth Barracuda, Plymouth Road Runner, и многие другие. Эти модели были популярны в 60-х и 70-х годах, когда автомобильная индустрия США находилась на пике своего развития.

Сегодня Dodge и Plymouth больше не производятся, но эти марки остаются важными в истории автомобильной промышленности США и пользуются популярностью среди коллекционеров и любителей ретро автомобилей.</add>
    </item>

    <item>
        <img>../catalog/data/img/chevrolet-impala.jpg</img>
        <model>Chevrolet Impala</model>
        <prise>12.900$</prise>
        <add>Chevrolet Impala - это автомобиль седан класса большого размера, выпускаемый компанией Chevrolet с 1958 года. Он имеет просторный кузов и доступен в различных модификациях, включая спортивные версии и гибридные модели.

Наиболее популярные модели Chevrolet Impala оснащены бензиновыми двигателями V6 и V8, которые предлагают мощность от 197 до 355 л.с. Автомобиль имеет заднеприводную конструкцию и может быть оснащен автоматической или механической коробкой передач.

Среди особенностей Chevrolet Impala стоит отметить просторный интерьер, удобные сидения и высокую надежность. Также автомобиль может быть оснащен различными современными опциями, включая систему навигации, камеры заднего вида, систему безопасности и многое другое.</add>
    </item>

    <item>
        <img>../catalog/data/img/dodge-challenger.jpg</img>
        <model>Dodge Challenger</model>
        <prise>17.000$</prise>
        <add>Dodge Challenger - это автомобиль-мускул-кар производства американской компании Dodge, который был представлен в 1970 году. Этот автомобиль имеет две двери и четыре места для пассажиров.

Сегодня Dodge Challenger выпускается в нескольких версиях, которые оснащены различными двигателями и трансмиссиями. Все версии имеют сильный внешний вид, который вызывает ассоциации с классическими мускул-карами прошлого.

Некоторые из наиболее мощных версий Dodge Challenger, такие как SRT Hellcat и SRT Demon, оснащены мощными двигателями V8, которые могут производить до 840 лошадиных сил. Эти модели могут разгоняться до 100 км/ч за несколько секунд.</add>
    </item>

    <item>
        <img>../catalog/data/img/detomaso-mangusta.jpg</img>
        <model>De Tomaso Mangusta</model>
        <prise>20.100$</prise>
        <add>De Tomaso Mangusta - это спортивный автомобиль, производившийся итальянской компанией De Tomaso с 1967 по 1971 год. Он был создан как преемник De Tomaso Vallelunga и был оснащен мощным V8 двигателем мощностью около 300 лошадиных сил.

Машина имела привлекательный дизайн, особенно благодаря своей низкой крыше и откидным дверям. Она была также оборудована множеством технологических новшеств для своего времени, включая независимую подвеску всех колес и четыре дисковых тормоза.

De Tomaso Mangusta была произведена всего в количестве около 400 единиц, что делает ее достаточно редкой. Сегодня она является ценным коллекционным автомобилем, любимым многими автолюбителями благодаря своей эксклюзивности и уникальному дизайну.</add>
    </item>

    <item>
        <img>../catalog/data/img/cadillac-eldorado.jpg</img>
        <model>Cadillac Eldorado</model>
        <prise>11.200$</prise>
        <add>Cadillac Eldorado был автомобилем класса "люкс", производившимся Cadillac с 1952 по 2002 год. Он был представлен как двухдверный купе и конвертируемый автомобиль, известный своим элегантным дизайном, высоким уровнем комфорта и различными технологическими новинками. В разные годы выпуска автомобиль оснащался различными двигателями и передачами, а также функциями, такими как круиз-контроль, кондиционер воздуха и системы безопасности. Eldorado также известен своими моделями с твердой крышей, такими как Biarritz и Seville, которые были особенно популярны в 1950-х и 1960-х годах.</add>
    </item>

    <item>
        <img>../catalog/data/img/chrysler-turbine.jpg</img>
        <model>Chrysler Turbine Car</model>
        <prise>10.300$</prise>
        <add>Chrysler Turbine Car - это экспериментальный автомобиль, разработанный компанией Chrysler в 1960-х годах. Он был оснащен газовой турбиной вместо обычного двигателя внутреннего сгорания.

Автомобиль имел уникальный дизайн кузова, который был создан для тестирования газовой турбины и ее возможностей в различных условиях эксплуатации. В течение нескольких лет Chrysler производила около 50 экземпляров Turbine Car, которые были выданы в пользование клиентам в рамках программы тест-драйвов.

Газовая турбина в Chrysler Turbine Car обеспечивала мощность 130 л.с. и позволяла автомобилю развивать скорость до 160 км/ч. Однако, проблемы с надежностью турбины и высокие затраты на производство и обслуживание стали основными причинами, почему серийное производство этого автомобиля не было запущено. Сегодня, многие экземпляры Chrysler Turbine Car находятся в музеях и коллекциях частных коллекционеров.</add>
    </item>

    <item>
        <img>../catalog/data/img/triumph-stag.jpg</img>
        <model>Triumph Stag</model>
        <prise>13.400$</prise>
        <add>Triumph Stag - это британский двухдверный спортивный автомобиль с откидным верхом, выпускавшийся компанией Triumph в период с 1970 по 1978 годы.

Автомобиль оснащался 3,0-литровым V8 двигателем мощностью 145 л.с. и 4-ступенчатой автоматической или 4-ступенчатой ручной коробкой передач. Он имел заднеприводную конструкцию и независимую подвеску всех колес.

Triumph Stag был представлен как комфортабельный спортивный автомобиль, обладающий высокой проходимостью и быстрым разгоном. Он был доступен в нескольких версиях, включая 2+2 купе и открытую версию с откидным верхом.

Хотя Triumph Stag был любимцем публики и популярен в свое время, у него были проблемы с качеством производства и надежностью, которые привели к тому, что автомобиль стал объектом недовольства владельцев. Тем не менее, многие энтузиасты до сих пор ценят Triumph Stag за его дизайн и производительность.</add>
    </item>

     <item>
        <img>../catalog/data/img/maserati-mistral.jpg</img>
        <model>Maserati Mistral</model>
        <prise>12.000$</prise>
        <add>Maserati Mistral - это спортивный автомобиль, производившийся итальянской компанией Maserati в 1963-1970 годах. Он был назван в честь сильного северного ветра Мистраль, который дует вдоль южного побережья Франции.

Автомобиль был доступен в двух кузовных вариантах - купе и кабриолет. Он оснащался шестицилиндровым двигателем объемом 3,5 или 3,7 литра, мощностью 235-245 лошадиных сил, который разгонял автомобиль до скорости около 240 км/час.

Maserati Mistral был первым автомобилем Maserati, который был произведен в большом количестве и предназначался для продажи в Северной Америке. Он получил множество положительных отзывов за свою элегантность, скорость и управляемость, и по сей день считается одним из наиболее востребованных автомобилей Maserati среди коллекционеров и любителей классических спортивных автомобилей.</add>
    </item>

    <item>
        <img>../catalog/data/img/porsche-928.jpg</img>
        <model>Porsche 928</model>
        <prise>14.500$</prise>
        <add>Porsche 928 - это автомобиль, выпускавшийся компанией Porsche с 1977 по 1995 год. Это была спортивная машина с двигателем V8, расположенным спереди и приводом на задние колеса.

Автомобиль был создан как замена для модели 911, но имел совершенно другой дизайн и конструкцию. 928 был первым автомобилем Porsche с системой охлаждения жидкостью и трансмиссией с автоматической коробкой передач.

Модель имела различные версии, включая S, S2, S4, GT и GTS, которые отличались по характеристикам двигателя и другим техническим параметрам. Например, версия GTS имела мощность 350 лошадиных сил и могла разгоняться до 100 километров в час за 5,7 секунды.

928 также был известен своим комфортом и технологическими новшествами, такими как электронно-управляемая подвеска и система ABS.

Сегодня Porsche 928 остается популярным среди коллекционеров и любителей спортивных автомобилей.</add>
    </item>

    <item>
        <img>../catalog/data/img/bmw-02-series.jpg</img>
        <model>BMW 02-Series</model>
        <prise>15.000$</prise>
        <add>BMW 02-Series была выпущена в 1966 году и является моделью спортивного компактного автомобиля, которая производилась до 1977 года. Автомобиль был представлен как в кузове седана, так и купе, и имел двигатели от 1,6 до 2,0 литра.

BMW 02-Series была создана как преемница модели BMW New Class и была спроектирована для того, чтобы усилить позиции BMW на рынке компактных автомобилей. Эта модель стала известна своей высокой производительностью, хорошей управляемостью и удобством.

Спортивный образ 02-Series стал популярным благодаря участию автомобилей этой серии в многих автоспортивных соревнованиях, в том числе в гонках крупнейших серий, таких как ETCC (Европейский туринговый чемпионат) и SCCA (Союз клубов автомобилистов Америки).

Сегодня BMW 02-Series остается популярной коллекционной моделью, которая находится в высоком запросе среди любителей автомобилей и является символом эпохи 60-70х годов.</add>
    </item>

    <item>
        <img>../catalog/data/img/largus.jpg</img>
        <model>Lada Largus</model>
        <prise>50.000$</prise>
        <add>Lada Largus - это универсальный автомобиль, производимый российской компанией "АвтоВАЗ". Это коммерческий автомобиль, который также доступен для личного использования.

Lada Largus предлагается в двух версиях - в пяти- и семиместной. Автомобиль оснащен двигателем мощностью 87-106 л.с. и имеет передний привод. В зависимости от конфигурации, Lada Largus может быть оснащена различными опциями, включая кондиционер, мультимедийную систему, систему навигации, электростеклоподъемники и т.д.

Lada Largus также предлагает просторный багажник, который может быть расширен за счет складывания задних сидений. Это делает автомобиль идеальным выбором для тех, кто ищет недорогой и просторный автомобиль для перевозки грузов или пассажиров.</add>
    </item>

</catalog>